奧燒一年內分別被德國國家隊及阿仙奴放棄/不再重用🤔

代表咩🤔

代表雲爺爺勁過鼻屎佬同愛sir

咁呢個真

代表奧斯爾好掛住雲加

佢係自己退國家隊

代表阿仙奴成班賤畜種族歧視

話之你，35萬磅週薪代代平安，唔信有邊隊會用呢個人工請佢

兩隊都愈黎愈屎

兩隊賤種都逼害我燒

阿妓呢d無心爭冠嘅隊就算撚數啦

柒撚完好縮返入個閪到

兩隊都收晒皮囉

代表佢unun錢收錢打工

曼聯白養山齊士可以，反正有水喉開
但阿仙奴下下都要清人套現先買到人，根本冇可能白養奧燒。

去土耳其踢波囉..

窮閪阿妓 無錢話踼英超啦

係 贏就德國人
輸就土耳其人

球壇冇個人sick ball

Yes